我是毒男

如何脫毒？？

我也是毒男

學你前輩

我拍過拖

毒男拍過拖

由佢低抗下，圖中毒撚都話自己多女鍾意架

拍過拖都可以係處男㗎喎,邊個話拍拖一定包扑野？

青頭毒撚真係

教埋我

青頭好定唔青頭好？

青頭好，你一直keep住就岩架喇

哦